// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "¿Cómo se escribe el siguiente número?",
    answer: "Uno",
    options: [
      "Uno",
      "Tres",
      "Cinco"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "¿Qué palabra empieza con la siguiente vocal?",
    answer: "Avión",
    options: [
      "Avión",
      "Estrella",
      "Ira"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "¿Cómo se escribe el siguiente número?",
    answer: "Tres",
    options: [
      "Uno",
      "Tres",
      "Cinco"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "¿Qué palabra empieza con la siguiente vocal?",
    answer: "Estrella",
    options: [
      "Avión",
      "Estrella",
      "Ira"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Elige la palabra Correcta",
    answer: "León",
    options: [
      "Lila",
      "León",
      "Lima"

    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "¿Cómo se escribe el siguiente número?",
    answer: "Nueve",
    options: [
      "Dos",
      "Cuatro",
      "Nueve"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Elige la palabra Correcta",
    answer: "Jugo",
    options: [
      "Jirafa",
      "Jugo",
      "Joya"

    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "¿Qué palabra empieza con la siguiente vocal?",
    answer: "Unicornio",
    options: [
      "Isla",
      "Estrella",
      "Unicornio"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "¿Cómo se escribe el siguiente número?",
    answer: "Seis",
    options: [
      "Ocho",
      "Cuatro",
      "Seis"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Elige la palabra Correcta",
    answer: "Perro",
    options: [
      "Panda",
      "Perro",
      "Puerta"

    ]
  },
];